一齊推舉張建宗做特首！！

換特首，肅清黑警！

BLOCK

唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆唔洗覆